發覺好少輕度抑鬱症患者識食st john's wort

It is a believed to be a medicinal herb with antidepressant activity, although high-quality clinical evidence for such effects is limited.

貫葉連翹（學名：Hypericum perforatum）， 又名貫葉金絲桃、聖約翰草（St John's wort），金絲桃科金絲桃屬植物，是歐美的常用草藥，主要用於婦女調經，亦有寧神、平衡情緒的作用，臨床上發現對抑鬱症患者有療效

係古代已經比人叫做開心草, d藥廠驚左d利潤所以d research一路都唔敢大型研究呢隻野實際功效, 但事實有少量外國paper已經講到明有幾乎同藥同等功能

保健品黎, 就咁買到...通街d藥房/萬寧都有 (連藥物範圍都納唔入, 當係保健品範圍)
重點係唔想比人label有睇精神科/驚食精神科藥其實可以買黎試下

有冇副作用架?

有冇人真係試過？

食完好開心既開心草

請教話萬寧有，係咪指買有佢成分嘅嘢？有無多啲資料提供？

其實好似唔貴
記住真係試, 唔好見佢有效就獨狂食
keep住佢指引咁食先唔會出事

同埋記住食緊藥嘅話就要問醫生會唔會撞

有冇邊個牌子建議

呢啲只係supplement 唔係好似啲傷風感冒藥咁食幾次見效 你可能要keep住食幾個月先有啲效果

如果真係覺得自己有抑鬱症狀 睇醫生先係解決辦法 輕微既未必要食藥

想試

維特 賣120一樽

試過
唔覺有乜改變

睇錯 印度抑鬱症患者

同時食緊降血壓/血脂藥既有機會互相影響
食前記得問下醫生

上網訂咗，睇下有冇用
已經好幾十年情緒低落，好撚抑鬱

巴打訂咗邊隻

真係ok返黎寫下感想

LM

同好多藥會撞所以先唔推薦

係, 如果食緊西藥最好唔好試

食淨最後一粒

睇黎對呢位巴打好有效

唔係，只係買咗唔食好浪費
平時令我情緒低落嘅嘢就係平時嘅生活
只我仲生活緊就會持續
所以依隻藥食咗改變唔到我嘅生活都冇咩用

打J可能仲好啲